鍾意玩Boardgame比同事歧視

有日同事問我平日會做咩
我好鍾意玩狼人 Dixit Avalon 呢d，有時會約朋友一齊玩
但一同同事講
佢地露出極度歧視既眼神，望到我都覺得自己標緊紫色汁液，好毒啦啦臨加返鍾意睇戲同去cafe

人大咗唔可以玩board game嗎

聽個名都覺得毒

嬲你唔叫埋囉

同事快john

有咩手機都玩得嘅board game

呢啲game嚴格來講都只係party 向既card gamem
程度好淺, 你啲同事冇見識姐

想知+1

咁你同事興趣係咩

自己一個玩就話毒啫

麻將呢

你同事見識少，board game唔知幾好玩

avalon

人地聽到你話鐘意扑game好難唔嚇親

咪係

勁鍾意

就係睇戲同去cafe

我鐘意DnD 毒到出汁

好玩喎 成日同老公玩

Dnd 都正

識打但唔太大興趣

戇撚鳩， board game先多女

香港人興趣來來去去都係果幾樣嘅啫

問親人全部都答

睇戲 追星 聽歌 影相 打波 食野 旅行 做gym 行山

屌你食嘢，食嘢興趣嚟嘅咩

好撚9屎，個個都好似複製人咁

黎德國/瑞典，D人玩boardgame玩到痴晒線

好正，有朋友有時間同你玩
我班fd雖然都識但係情願打麻雀

我都係比個friend導我玩

但係次次一玩就玩兩個鐘

頂唔順

其實boardgame 個範圍好廣唔係下下都要農家樂/卡坦島呢啲一玩玩咁耐嘅，你可以試吓卡牌為主嘅，通常冇咁耐。再唔係玩Party game/破冰遊戲類，好似快手鬼鬼

話自己玩毒
呢期啲後生仔最鍾意話自己吸毒

好撚毒呀你

你去桌遊類/策略就會搵到好多，我自己手機上唔多，只有ticket to ride 同 Rummikub

你有無諗過你係毒撚先俾人歧視?

身份game Avalon 、secret hitler、boom

狼人咁垃圾
抵啦

但係Dixit高汁

清唔好勉強

依隻要熟既朋友先好玩
不過我本身麻麻地party類

係，不過我玩boardgame都係同同一班人玩，所以冇呢個問題有時出啲inside joke仲好笑

話說巴打你對陣營同party類都一般，咁係咪鍾意多token果一款

都係卡坦島 splendor 個d
但最近都開始厭

打麻將算唔算board game

或者去bga 試吓新game?

廣義算

你話你每次都同半打女上你屋企玩
佢點敢話你毒

第一次入去睇
好多game未見過

點樣痴線法？

算正常，我聽過啲人興趣係返工

一啲都唔毒，起碼玩Board game 要有朋友先玩到

details pls

唔覺有咩問題

大把人同 friend gathering 都係玩boardgame (有男有女有老有嫩)

你同事反而應該俾人岐視

board game主要分 euros 同 americans

大部分複雜既board game(euros)都係德國出 佢哋自200年前為左練兵 開始就推廣兵棋war game 跟住一路流傳演變成而家既board game文化 好多德國人經常都會玩唔同既策略型遊戲同兵棋

人嘅問題 睇下鐘生條片話自己玩遊戲王有冇人話佢毒

你D同事應該係見低踩見高拜
一大班人有個女神話玩狼人殺, 佢地呂唔會鄙視?
狗衝啦

以前鍾意玩波多黎各
大個左無人玩。。。

同佢哋講有單身靚女玩
即刻求你俾佢哋join啦

樓豬應該係傳統毒撚樣

除左得三國殺識玩之外全部唔識玩

鬼叫你返份工啲同事個個都咁低iq咩

洗唔洗係咁傾計個d
狼人個d 要要記卡同名
又要係咁問野

狼人 on9先玩

Boardgame先要用腦呀 理L得人覺得毒唔毒呀

鐘意戰略多d 少d 說話

通常蠢人先唔鐘意玩bg

貴精不貴多

Lol 樓主玩嘅我都超鍾意！邊忽毒呀！係你啲同事見識少！

直情每星期日成班同學一齊開幾枱玩

食嘢真係興趣嚟喎
我成日搵唔同區唔同菜式食
上至米芝連下至街邊茶記都會食曬
你覺得唔算嘅咁對唔住囉

想玩DND同warhammer，但怕生

twilight struggle好正

中曬！！

有機會一齊玩

鬼上身

DND會上癮
依家鐘意帶DND多D

玩狼人不如玩Among us

有冇玩 exploding kitten

不知幾想有鍾意玩boardgame既同事
淨係可以搵老婆玩但佢又唔係咁鍾意玩
岩岩買左套the castle of burgundy 希望佢會同我玩

board game係係現實對住舊實體野玩
有得小圈子玩/再大班d人玩
又有得吹水,有咩咁毒

搭單一問 有咩board game 可以兩個人玩？

象棋

其實有好多遊戲都可以兩個人
雖然大部分都唔係best for 2

個人推薦 unlock, welcome to
呢D遊戲係輕鬆得呢兩個人又唔會破壞遊戲體驗
當然如果唔介意策略性很高少少 亦都有其他推介

其實你就咁打開app store已經有好多
只不過要畀錢

如果唔想畀錢嘅話boardgame arena 幫到你
大部分遊戲唔使錢 就算要畀錢嗰啲 都係一個人畀錢就ok好似一個月廿幾蚊

dixit正

有冇試過殖民火星

歧視係因為你啲game垃圾

你知唔知你fd只係唔想落你面
陪你玩扮enjoy

冷戰熱鬥

最愛鬼屋

佢玩開扑game，緊係睇你唔起啦

可唔可以講下平時玩開咩game
可能咁啱你搵到你有興趣嘅嗰類遊戲
如果你興趣係賭真錢嘅話 咁冇嘢喇

冇
好似一場玩好耐
遲啲應該會試下

學規則大概45分鐘
玩一場大概四個鐘
不過睇你上面講啲game係覺得你應該會鍾意呢隻

我以為2個鐘
原來4個鐘

第一次玩你預計4hr
玩熟咗之後通常90mins End

不過呢隻game真係唔建議自己買返屋企
特別係佢下年會出big box 30x20x30cm
二千幾蚊都唔係最大問題
*申利 訂咗全套

我有fd買左
可以r黎玩

咁應該要有咩？

狼人殺youtuber 都玩喎

推介patchwork

狼人殺係公廁game

無可能，我公司成班expat都有玩開，有個德國仔成屋都係

咩公司咁正 請唔請人

次次lunch 係會議室開鬥獸棋都比同事白眼

咁american係點？